樓都跳撚埋啦，仲係咪收錢搞事呀？

廢老藍絲垃圾，用下個死人腦啦
佢在生個陣收陰屍紙呀？

聽日買唔到花既可以帶條白絲帶去，遊行果陣綁係手臂，去到太古廣場就解落黎綁係欄杆，紀念義士

廢老：收安家費

屌你老母我俾十萬一個廢老，你地逐個跳黎睇下啦

d人咪繼續鳩fingfing大大聲
做好自己
歴史會說明一齊

廢老：受美國政府煽動

係廢老思維中係有收錢跳樓

廢老藍絲：個條友本來就想跳 啲錢比左死者家人

佢哋笑撚人蠢咋班仆街廢老

實有廢老同無知嘅人話一少部份收錢嘅人帶動成個情緒累咗大部份嘅人

有時我真係分唔清佢地真係無知定點

呢番言論出自一個唔夠30歲嘅後生仔

我嘅一位好好嘅朋友

廢老 唔死都冇用

痴撚線